\begin{titlepage}
	\centering
\hspace{1cm}\\
		\includegraphics[width=5cm]{img/Logo_8Fragezeichen}
\vfill
	{
		\scshape\Huge \DOCNAME \par
	}
	\vspace{1cm}
	{
		\LARGE für %\\\projektname
		\par
	}

%\begin{figure}[htbp]
\centering
\scalegraphics{img/care_garden}
%\caption[labelformat=empty]{\,\hspace{1cm}\,}
%\end{figure}

\vfill

\newpage

\pagenumbering{roman} %for non-content

\,

\vspace{4cm}

{

{
	\large{ Teil der Projektarbeit } \par \vspace{.2cm}
	\LARGE{ \enquote{\projektname{}} }
	\par \vspace{.4cm}
%	nach einer selbstgewählten alternativen Aufgabenstellung \\
	\scriptsize {
		im Rahmen des
	} \\
	Modules \href{https://apps.htw-dresden.de/modulux.php?mod=2008}{I\,151} \enquote{Software Engineering II} \par \vspace{.3cm}

	\scriptsize{
		an der
	} \\
	\large{
		Hochschule für Technik und Wirtschaft Dresden
	}

		\par \vspace{.5cm}
		\centering
		\includegraphics[width=3cm]{img/htw-logo}
		\par \vspace{.3cm}

	\scriptsize{
		bei
	} \\
	\emph{
		Prof. Dr.-Ing. Anna Sabine Hauptmann
	} \\
	\footnotesize{
		Professur für Softwaretechnologie
	} \par \vspace{.3cm}

	Sommersemester 2016 \par \vspace{.3cm}

	\scriptsize {
		in den Studiengängen
	} \\
	% regulär https://apps.htw-dresden.de/modulux.php?stg=229 I42b
	\emph{ Wirtschaftsinformatik (Bachelor/Diplom) }, \\
	% regulär https://apps.htw-dresden.de/modulux.php?stg=209 I41b
	\emph{ Informatik (Bachelor/Diplom) } und \\
	 \emph{ Wirtschaftsingenieurwesen (Bachelor) } \par

}

\vspace{1cm}

\input{PersonenAufgabenbereiche}

\vfill

\centering

\textbf{Lizenzbestimmungen} \vspace{.5cm}

\scalegraphics{img/CC-BY-SA_icon}

Creative Commons: Namensnennung und Weitergabe unter gleichen Bedingungen 4.0 \\
\url{https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/}

}

\newpage

\end{titlepage}
